咁多位熊軍再見了！！！！

呢幾日跌得太多 就快反彈

再加上我覺得市場已經反映左中美貿易傾唔成 就算真係傾唔成都唔會再點大跌

再再加上我覺得聽日反而會傾得成

所以我都係走先 咁多位熊軍再見了

會唔會開始瀑瀉

多謝🙏

熊軍 assemble!!

已經好想睇熊軍聽日尻叫的樣子了

股災正式開始

帶埋我走

又係你！！

反咗手?

麵仔又話留守到最後？

屌 我d 700牛仆街啦 仲諗住頂到財報

咁你仲唔反手入牛

應唔應該見低買入？

又得果幾千蚊 中學生學炒股?

_ 你講完轉頭棍落

仆街中伏

咁係咪得成哥可以炒股先

he is god

仆街，麵仔反熊
今次真係冚港產了
叫爹哋放哂手上120個物業走佬返印度先得

唔講以為你大贏
明明輸六成幾

贏左幾多??

神到痴線... ....輸到要跳樓...

一直講緊窮65格

目標係輸50格

但發覺應該唔得了 所以早走

麵仔我求下你唔好

25408
0.042 now

扑隻近牛聽日食熊掌

輸4千幾

788 呢 ?

屌你, 多謝麵麵唔暴力救巿

麵爺....放過我地啦...

你真係唔好睇小佢呢幾千 佢買幾千你輸幾萬 俾佢燈死嘅巴打大有人在 幾多買左牛嘅人想貼錢俾佢買熊

嘩仆街呢個post仲撚衰過核彈

即刻散貨

走鬼呀

Drop to zero

各位清

面神

支爆近了. 熊熊哈

留名聽日跌到仆街

萬跌之日

求下麵神入返熊

你唔係話死守至最後既咩

Drop to zero!!!!!!!!
Start!!!!!!!!!

劍指兩萬四

放埋788得唔得

多謝麵神！

做得好

麵麵

走鬼啦~

股Joy近了

麵仔拜拜

最高係唔係即係賺左$2100?

慢走

低處未見低

燈神

...

屌你老母

買入個陣就已經係最高價

重本落熊

承你貴言

25408 $0.045

連🔥⛰️都喺隔離po跟住燈

屌你老母岩岩想入牛

屌屌屌屌屌屌屌

麵麵燈力無邊 熊軍表示感謝

2800蚊？收皮喇

又係咁 仆街！！！！！

25408
$0.045

明燈

2800 唔係錢呀 你1秒俾2800我呀

我一拳打爆你春袋呀！！！

Opm

屌你個大屎忽 屌呀！！！

你賣我買!

激撚死我啦

點解唔堅持

準備入價內，隻遠少少PUT, 再唔PUT冇機會，聽日就落27800

再見，不要再見

呀爺仲有14分鐘插

我都買熊了

有冇高手改圖，加對白

真係唔到你唔信

嗌你唔好放住架喇
6 月有排跌呀

仆街了有排跌

麵神威武 麵神無敵

多謝麵麵

當老母麵認輸個日就係大跌之時切記切記

再跌百幾點

港女瀨完未

見到呢個post
再望一望恆指
真係唔到你唔服

比面面夾死

今次真係我最後一次玩工具

食屎啦仆街！！！！！

唔好呀大dudu

唔玩工具 即是只能call 難道

你講嘅嘅影響力僅次於侵侵架

遲咗睇 post 跟唔切

柒頭皮有排你跌丫dllm
支爆將近，你應當悔過

真係股神

仆街了

贏少少就走
輸多多就坐

仆街了！陷球剷！

股joy了

大家炒股

麵麵炒車

幾有前途

麵神得70000股貨 以為你有7000萬股

麵仔又派錢

麵麵唔救巿即插多100

直落

真係冇得唔信 本身都諗緊會唔會升
目標清晰了

熊軍向麵神發賀電表示感謝

麵神其實你係咪侵侵？？

唔識停

燈力無邊

好彩我買左熊

同我啲正股對沖

入左十手25408 豬持下先

谷佐成年格硬升巿

現在咁啱俾個理由巿場調整下未幾好lot

唔通個股巿只識升唔識跌

不過睇到六月中 27,500 左右熊軍好收手啦

呢次就真係失禁啦

麵爺係傻散指標

大師 入唔入牛

唔好咁講啦

好hurt架

係明燈

In 麵麵, We Trust

一放即跌

麵神

thxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxx

尻叫緊了

有方向了

屌，明明下就市有起息
隔一陣望見又跌過
原來又係老母面

放咗隻788未？

700點都黎緊頭喇

唉

多數去到200反彈

大dodo要做世界 可以set目標二萬點樓下

以後再掂工具我斬春袋

斬完開榴連

你個春袋攞嚟開榴槤先

0.046

高追都要加熊
今日高位 明日低位

又一棍 轟呀

28300 穿埋

唔好再講啦

大DODO!

熊熊哈. 熊軍等你轉軚等左幾個月LA. DLLM

0.46

25408
0.047

0.47

快啲入牛搏聽日反彈

走得好

支持麵麵入巿買牛

麵仔犧牲$500換黎財經台手足一整個下午快活的空氣
高尚既情操應該執堅
St. Mamiman

麵麵你要堅持你嘅決定係啱嘅，係市場嘅錯

利害

封聖, 打錯

自己話左堅持唔堅持

真係抵自己死

麵麵輸錢讓大家開心無價. St. Mamiman

幾時入牛?

聽日報紙頭條：
連登麵咪媽終放棄做淡 全城淚哭

聽日先走會俾大戶夾死

支那股民崩潰, 連燈網民: 支爆近了!

就算入牛未又係搏 迴光反照一下

升一下就要即走

五窮六絕七翻身

你仲有春袋架咩

殺熊了眼

如果去到0.47 麵神應該會跳樓

大Do Do

一雞過夜 屌你走黎燈
辛苦儲返黎你燈我

屌你老尾玩果兩千蚊日日係到鳩叫

下次麵神唔好買put輪啦 跌咁多都係要輸

點模擬，富途模擬唔係咁

聽日見26000

25408 恒指法興九六沽Ｅ (認沽證)
0.047
+0.022 (+88.000%) 創1個月高

熊熊哈

一見到即刻入返7300 依家賺緊了
多謝麵麵

麵神早左七格放
$700夠食自助餐

同船

drop to 0, 正式啟動

個市要幾多先會.47

返嚟睇
跌撚到無迫，
你好撚嘢

好勁

唔好再推啦

我想死呀

麵麵無得食燒和牛LA.

過多一個禮拜，可能唔只7格

神呀

大師

燈神啊，一放熊就大跌

再次見證神跡

麵麵你傻架？明日股災你捱左咁耐而家放
傻的嗎

麵神一出手，便知有沒有

星期五美國時間傾, 要星期二先災.

真係傻左

岩岩唔知做乜尻撞邪咁

依家唸番真係

如果死咗，第日雙倍再過
小賭怡情大賭變李嘉誠

你唔係撞邪
你係真靈童活佛嚟
金台手足靠你搵大錢就真

撞咩野邪, 神喻打救熊軍.

熊熊哈

熊熊哈, 發大財

燈了 多謝大師

暗黑兵法
老母麵獻頭
連登熊軍大獲全勝

molamola,股災喇

牛仔好彩走得快

今日臨收市打撚埋靶

牛熊真係痴撚線，同賭錢完全冇分別

咪登la diuuu

新聞話係明日香港下午實施wo

wtf,股災coming

25408劍指25000

麵咪媽放棄做淡 散戶叫苦連天 不少家庭因而破碎 跳樓人數大增

D牛RIP

熊三啦 21000見!!!

麵咪媽榮登wiki網史未，呢仗應名留青史

多謝麵神 贏到首期 可以買樓了

開始彈

以為會等傾完先

隔離post啲人重係度問緊點拎黑卡
我想講跟貼d麵仔啲post咪得囉

唔可以怪麵爺
對反個時間點，麵爺一定係睇實個指數俾佢震走左

笑到仆街

1，京東5G夢，仆街
2，小米，仆街
3，熊輸6成堅持死守，仆街
4，鐵塔？

條，呢啲公開資料起嚟把撚，叻嘅就起埋佢邊個戶口買嘅

屌 下次麵神一放一定要all in落去

唉，月薪8000
儲咗一年先一萬
咁就無哂啦

一日儲100 一個月都有30000 啦

最後肯定發現早走左

教你數學係咪姓黃

姓王

完美

巴打好波

冇事喇冇事喇，夜期終於升翻

80點

麵麵 哈！哈！哈！哈！哈！哈！

屌

當淡友都不再看淡時

屌你咩 又話熊軍首領 家陣轉方向

神人

岩架啦你唔好再買返就得架啦

仲叫自己上等會員 真係唔識死
麵神既燈力不容忽視
幾千蚊話少 自己又唔貼自己買左幾多十億咁叻

麵神買一手都害死唔少人架...

sorry,其實幅圖咩意思?搵到佢幾時交易|?

麵麵走左沽，聽日

想表達麵神識得搵最低位先出貨

本身0.041，可以忍到0.040先出貨

之後一賣左就係咁升

一見到 即刻入10萬股7300

睇嚟早幾日Google預言既-4000點只係起步...

仲牛牛吽熊熊哈?
明確跟隨麵神大dodo路線而行
一齊跟我講新口號: 麵麵燈

麵 麵 燈

我叫左幾日啦

麵麵 哈！哈！

點先可以做到最低位放

一個字， 準

仆街喇！d正股未走晒！就要跌4000點

見唔見後邊有70k@46追反？
麵神偷偷追反無申報

perfect timing放 不愧係麵神

好易，睇實盤路fake你二，三下，你對手自自然然會做左

BREAKING: President Trump says he has 'excellent' alternative to China deal, just got letter from Xi and the two may speak by phone soon

奧斯卡獎

唔係被撚屌麵反cup下話

個重點唔係起底

有無見麵麵祈求天日和解？
好懷疑佢高追反70k@0.46

千升之日

麵神終極神燈

夜期轉燈

時間 價位都掌握得太完美 麵仔

好似漆黑中嘅螢火蟲
咁鮮明咁出眾

多謝大dodo

可以all in買熊

千升之日日

咁都唔死，不殺之恩

麵仔反cup 成功？

又中

多謝媽咪比我賺200%
夠比首期

你班食屎狗仲串唔串我

過埋十二點先講啦

Ching勁l到

倒插啦喎

多謝面面

而家隻25408仲高過你放個價

最高峰升500 依定得返百零

今早 fat fat 啦
夾沽有位入熊
但食得太快

應該食埋下午個跌浪

再見牛軍

一直叫你快走

係威既, 大DODO, 一出聲就反插夾死.

以後只信大DODO

大dodo好波 加關稅

大dodo我愛你

你一講完哩句就成功爭取左加關稅

麵神d timing is god. 神喻黎.

依家買番都唔遲架

屌
唔好叫佢入啦
買重熊架

大dodo 可以買反

0.038 now

穿左?

走咗？

痴線 辛苦儲番黎
跟手去買近牛

好彩咁走咗